發覺有華御結之後都冇再買 m 記

早餐食個飯糰都比 m 記啲熱香餅呀薯餅健康，買完又唔洗等。紅蟹沙律幾正

坐咗幾耐？

呢間野貴到仆街喎

貴撚到

朝早吃2個先飽
晏晝要吃4個

貴撚到仆街都鼓吹

咁你咪食金拱門囉，用支那寶好似仲有優惠添
食多啲啦，平呀

樓主食開屎

日日都買中午個set

有冇平啲嘅可以推介下? (唔要金拱門)